## Text Generator ##
Зависимости смотреть в *requirements.txt*.
Для запуска проекта требуется **Python3**.
Проект со второго семестра (курса практики по Python), особых ограничений на операционные системы не имеется. 
CI запускает тесты из *test_generator.py* и *test_simple.py*.

